（行山鞋）邊對中筒行山鞋推薦？

尋日行左4個鐘對nikko 大V底變左鱷魚
我隻腳有扁平足同闊身
尋日去試過Columbia peakfreak xsncr ii xcel覺得幾正，有足弓位又輕，個omni-grip又好似幾抓地，點知上網見好多人話columbia 洗到pk
考慮緊
1. The North Face Hedgehog Fastpack II Mid
2. Merell Moab II Mid
求推薦

買到未？

買左addidas terrex

着嚟行山感覺如何？我都想買對中筒款嘅

我個對中底係ultraboost所以幾舒服
個底係continental，咬地能力強
最近有三個朋友分別著terrex, salomon同columbia行山
columbia洗到pk , salomon 普通洗
terrex最咬地
不過terrex除左鞋頭鞋踭外
鞋面都比較軟身同薄身
保護力感覺上冇咁強

因為鞋面係透氣設計？

我係買左呢款，不過買完未上過山

你普通出街着？

出街著過幾次開鞋

好少着咁喎